有冇人用過Gtech multi/Bissell吸塵機？

我主要想要黎吸床單床褥嘅塵蟎，我見Dyson V6個吸頭唔錯，但部機入面清楚困難，所以評價麻麻地。
我上網又睇到
Gtech Multi MK2(英國版) /Bissell Multi 1985(美國版)
呢隻又平啲又吸得到，所以想問下有冇巴絲用過？

補圖

推！

gtech台灣好hit，好似2000蚊到